原諒我唔講自己嘢

成日都俾friend 話我有事都唔搵佢地/唔分享吓自己嘅嘢
但可能係因為習慣咗做聽嗰個
同埋覺得同人放負純粹係俾緊壓力佢, 亦都唔會實際幫到我 所以多數都會自己收埋搞掂

就算幾熟識左幾耐都好 都基本上唔會同人講心事
唔係話唔當佢地係朋友 但真係習慣性收埋自己
感覺好似有個保護機制咁, 即使真係有咩事 但俾人問起嗰時都會下意識咁嘗試一筆帶過去, 然後再扯開話題 唔再講自己

就因為咁俾人話咩都唔講係唔係唔當佢地係朋友
但就真係放唔開自己 做唔到咩都分享俾人聽

有冇人都係咁?

我都係咁，真正嘅諗法同內心深處嘅事唔會同人講
但我唔係驚放負，我係驚人哋會講出去
我要用好耐時間去了解一個人，覺得佢信得過，先會少少少少咁講

怕人講出去亦都係第二個理由
最真實嘅感受同諗法真係唔敢比人知

我唔想我D野係其他人加鹽加醋
同埋我唔係好識表達自己
講鳩野就好撚叻

我以前都試過呻吓咁 但好快對方會講番自己野 唔想變到好似鬥慘大會咁 最後變番我聽佢講野

依家就覺得放負有啲太過矯情

啱阿 好難表達自己, 同埋會怕掌握唔到對方嘅反應

我都係，好少講自己嘢
做開聽人講嘢嗰個
所以變咗人地有苦訴先搵我

點解

以前都係咁 直到有日谷到想跳樓頂唔順喊住同老母係咁呻 左成粒鐘呻完之後老母心痛既神情同埋無私既愛真係畢生難忘

今時今日仍然生存係呢個世界一定係因為曾經感受過人既溫暖

雖然而家都仲係唔講自己野 不過已經無輕生既念頭 知道係呢個世界上存在既我唔係無形之物

絲打你都要搵到個咁既人

今時今日仍然生存係呢個世界係因為我唔夠好彩

To 樓主：
啲女仔fd係咁 男仔fd應該唔會咁諗
你咪講少少嘢應酬吓

都係為咗保護自己姐
再者彼此太了解再相處落去樂趣都會減低
人同人之間都係有少少距離好